痴撚線 亞視東維拉今季暫時0失球（包括盃賽）

屌你燈閪

主力文尼傷左無人識入波
AV應該坐和望贏 最後上車機會

馬天尼斯有咩得罪你

樓豬利狗

飛機盃不計

樓主

佩哥點睇

唯一嘅失球係利物浦入嘅 利記又贏